好想死，捱唔住了，死係ex面前係咪最好

好辛苦好憎自己咁蠢留意唔到佢有異樣

用咩死法

唔好傻啦
你死你事 佢唔會有任何影響

48歲（想死）

好行唔送死遠d

搞到佢屋企變凶宅

夜啦 瞓啦柒頭

🔥🚬🐋

ptgf??

no

冇撚用，唔係得個講呀下

女之嘛
再媾就係啦
唔通你之前條女個西香架咩

唔係咁隨便

比個死法我

人地心諗 關我撚事你死你事

上黎比我屌到死好過為左條女要生要死

你係咪我個ex

佢只會覺得你阻碇，這就是女人

唔好話係佢面前死，分分鐘無得見/msg 都唔覆

成個星期無覆啦

你係佢面前屌死我啦